勿再散播失敗主義！！！！！

屌你老母黑色五毛警告現正生效

我知大家諗法好唔同

但我好希望呢刻大家回歸起點

搞超大型遊行 > set 死線 > 前線衝

呢個循環一定係必勝

咁樣亦唔會miss out左d上唔到前線既人

P

1